屋企上網用緊 hkbn 11月 到期，想要轉台/ hkbn 續約

plan 要1000 MB + 家居電話服務。

留tg 報價

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費